grammy睇好邊位

Record of the Year
Redbone – Childish Gambino
Despacito – Luis Fonsi and Daddy Yankee
The Story of O.J. – Jay-Z
Humble – Kendrick Lamar
24K Magic – Bruno Mars

Album of the Year
Awaken, My Love！– Childish Gambino
4:44 – Jay-Z
Damn – Kendrick Lamar
Melodrama – Lorde
24K Magic – Bruno Mars

Best Rap Performance
Bounce Back – Big Sean
Bodak Yellow – Cardi B
4:44 – Jay-Z
Humble – Kendrick Lamar
Bad and Boujee – Migos featuring Lil Uzi Vert

Best Rap Song
"Bodak Yellow"
"Chase Me"
"Humble"
"Sassy"
"The Story of O.J."

Best Rap Album
4:44 – Jay-Z
Damn – Kendrick Lamar
Culture – Migos
Laila's Wisdom – Rapsody
Flower Boy – Tyler, the Creator

Kung Fu Kenny

識野

準備比Kendrick Lamar 橫掃

TPAB 都拎唔到 album of the year Damn 點會有

TPAB 無 Damn 咁紅啦

黑人係grammy不嬲都蝕底開lol

其實TPAB都好紅，只係d歌無Damn咁大眾化者，同埋TPAB質數高好多，不過hip hop係難d拎 album of the year...

上面10個有9個都係黑人

我認同TPAB係較高質 可以話係經典

我覺得係kendrick 火星 同childish gambino之爭

就算係都唔係Grammy 係Oscar

有冇人知邊度有直播

咁Rap Song 大部份都係黑人啦緊係
但係大獎就好似比較少黑人
仲要Kendrick Lamar 好似未夠班

咩叫未夠班

佢未夠班？？ 唔撚係呀
睇好Kendrick 橫掃千軍

Lamar 15年就應該拎Album Of The Year啦 今屆拎有咩問題
但私心想Lorde贏

補充翻15年我係計專輯發行 正確頒獎禮係16年

有冇人知邊到有直播睇啊

大陸APP 騰訊視頻

好似youtube都有？但唔知香港睇唔睇到

唔知Youtube有冇
我用過 騰訊視頻 睇美國時代廣場直播 佢會翻譯然後delay

其實TPAB同Lemonade拎左嘅話就唔會搞到今日咁尷尷尬尬 Lorde都費事出現 作為Taylor fan表示1989好值best pop vocal但album of the year真係完全唔夠班

今年隻碟同前幾隻比真係差d，就算係best hip hop album我都會揀tylor多過揀佢